<!-- Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript -->
Прототипное наследование в JavaScript базується на концепції прототипів. Кожен об'єкт в JavaScript має внутрішній посилальний (прототипний) об'єкт, який використовується для спадковості властивостей та методів.



<!-- Для чого потрібно викликати `super()` у конструкторі класу-нащадка? -->
Виклик super() у конструкторі класу-нащадка виконує дві важливі речі:
1.Ініціалізація батьківського класу
2.Встановлення посилання на прототип
 Виклик super() у конструкторі встановлює правильний прототип для об'єкта нащадка.